# Appunti della lezione di lunedì 10 Maggio 2021

Lezione discorsiva

Abbiamo affrontato:
- spazializzazione
- audio 3D
  - Zirkonium
  - Spat - IRCAM
- Ondiola -> basata sull'ondiolina -> a valvole
- decisione degli argomenti per l'esame
- Paolo Angeli -> chitarra sarda modificata

***

[https://gitlab.com/SMERM/catalogo_delle_tesi_di_laurea/-/tree/master/Anno%20Accademico%202009-2010/BN_Luigi_Margoni](https://gitlab.com/SMERM/catalogo_delle_tesi_di_laurea/-/tree/master/Anno%20Accademico%202009-2010/BN_Luigi_Margoni)

[https://www.halldorophone.info/](https://www.halldorophone.info/)

[https://www.electro-smith.com/daisy/daisy](https://www.electro-smith.com/daisy/daisy)

[http://rivista.consaq.it/online/16_10/confessioni_di_un_fisico.pdf](http://rivista.consaq.it/online/16_10/confessioni_di_un_fisico.pdf)

[http://rivista.consaq.it/online/16_10/confessioni_di_un_fisico.pdf](http://rivista.consaq.it/online/16_10/confessioni_di_un_fisico.pdf)
